c朗想逼死班haters咩

Haters 呢場波仲可以講d乜
係唔係馬體會全家比人拎支槍指住個頭
焗住比球皇c朗任射

唔係馬體會廢我有波入？

又要隱形幾場了

淨係識勁射
你估打機咩 應該改例 唔扭過4/5 個後衛唔計入

無6成控球當輸

C朗好波

班疤狗呢
原來出左局呀

迫死美斯

食薯片熱氣死

疤：你睇住黎 你皇馬一輸我就翻黎

咪on9啦

對廢隊入3球就當自己係神啊？

今年馬體的確不值一提

對李斯特城都踢到咁

美欺對廢隊入到三波咩

淨系入到兩球😅😂

當今球壇都幾多弱隊下

今次又綁架邊個